認真應該幾耐換一次軚？

平均應該幾耐到換？或者點睇損耗決定換唔換？換哂4條平均價錢？想換靜軩，有邊隻牌子好？
九龍灣附近有無好鋪頭介紹？

2016 Audi A6 35tfsi
依家用緊米仔225/55 R17
新車落地未換過，行左12k公里
一星期用兩三日，正常揸車，唔開快車唔粗用

唔該各位巴絲

你呢啲行120000km都得啦屌

其實呢‘上YouTube大把教學教點睇輪軚是否要換
不外乎龜裂，軚紋就到保險線/唔夠深，生仔，濕地俾油跣

用咩牌子，睇你有乜要求，日本製歐製最好
千祈唔好要台，泰，韓製軚。。。害自己

點睇保險線？咩係生仔？
教多我少少

想要靜軩，巴打有無好牌子介紹？

你有錢買車先啦柒頭

你係咪無睇我已經打埋車款同揸左幾多年

呢個年頭真係多精神病

[真心膠)
車軚條坑你會見到有粒手指頭大細既膠
差唔多凸出黎就好換
生仔咪好似你打藍球 個波寧寧丁丁有個位凸出黎

YouTube

換胎參考：

唔該哂

thx，有上網睇左片

新車落地日日返工放工用車
第4年行差不多5萬做保養時check到有插釘有D裂就換曬4條
俾你參考, 我唔識只是信保養車房

萬二就換
1823得

$1000一條米仔225 40 18 算唔算可靠價錢？

邊隻tyre先得架

太平，行貨新呔無可能

自膠，無講咩型號

ps4，19年47周，話係歐洲製造

抵，我16 吋 ps4 都要920

就係平左啲先覺得好似唔對路
問過幾間大路都要$1100-$1150咁上下

邊間？
Goodyeat f1a5 呢？

邊到做就冇得揀 米仔跟吋數分產地

是旦啦，行水冇分別，又冇保養

tyre 又冇假貨，對下型號日期就ok la

仲平，佢話做緊特價$3600一套

如果行貨包補tyre 就唔同講法

米仔不嬲最貴

會唔會係二手

一對？

二手一睇就睇得出，如果玩到咁盡扮全新咁唯有俾佢呃

請教點睇，係咪淨係可以從tyre紋去睇

你當擦紙膠咁，未擦過會好撚光滑，有少少反光

用過會磨開左有d 啜手，唔反光

同埋有d 貼紙係面，不過呢樣要扮好易

920 一隻，換左4隻

好唔好用

可能因為未用過呢個grade, 所以好滿意

但睇comment F1A5 似抵d, 好近但平

識間咁平？

洗唔洗兩日問一個完全一樣既問題
後日洗唔洗再開多個問？
一個月換一次啦屌

想問點解台製唔好，岩岩貪平，換左2條nankang 255/40 R18

米仔行貨水貨其實係有質量分別的
泰國越南水貨，硬啲
行貨係歐洲貨，比較柔軟

南港你都換😨好劣評

唔快車唔粗用會唔會考慮primacy 4
靜D舒服D

跟尺寸，好似18 先有歐，16 泰 17 越？

利申16 行貨，泰

應該唔係，最起碼PS4 17" & 18"
我都係買行貨，分別係波蘭同西班牙做

行貨無亞洲造嘅呔

利申: 喺同一間行貨代理，半年內分別買過17" 及18" PS4

呢家點算好，會唔會揸揸下收皮，因為我呢邊d人話 milestar 幾好，咁Milestar 都係南港製既，南港又再平小小，所以直接換左南港

咁多人講米仔，但continental 唔係仲好咩？，同埋好似仲平小小，係美帝買既話

香港興米仔

之前睇台灣d 片講係米仔係跟尺寸分產地，因為廠集中生產

我條泰制16都係行貨

美國米仔都好貴，但呢邊D人買靚軚多數揀continental ,又平過米仔，質素又一樣咁好
再唔係揀Goodyear

tg我，驚比人話打手

出一次街換一次啦，隔幾日又開post問

想搭單問下 大陸仔呔係咪完全信唔過
Ling Long or Yeada 呢兩個大陸牌子如何
大陸仔同泰仔又邊個好d
14吋呔好難搵

如果係講緊牌子，係，中囯tyre 冇隻得，性能測試基本上全部炒車level

如果講緊產地，跟返牌子就ok, 同一個model 唔同產地唔會有大分別

其實南港軚係咪都算炒車level ,岩岩新換左2個255/40 r18 呢家係高速公路開到60-80miles（80-100km)就覺得架車好漂，個呔盤成日好chok ,搞到揸到好驚，成日要揸到個呔盤勁實，好驚炒
（唔知係咪心理作用，覺得漂）

Audi冇保養咩，自己睇logbook啦

先前買ps4德國同西班牙造
而家用緊f1a5係波蘭同斯洛文尼亞造

nankang 係台灣唔係中囯，好過中囯野

會搶呔都關唔夠抓地事，

你當PS4 / F1A5 個level 乾濕都有9.x 分

nankang 得7.x, 濕5.x

唔好快，落雨小心，都多人用應該唔太差啦

姐係普通時間揸高速（6-70miles)都應該冇咩問題？，但落雨就真係最好揸慢小小？
以後會小心d,比油會慢慢比，我一上到60up真係成日搶呔，好彩前呔個2個算係好小小既車呔。個時貪平換左 nankang
Btw 巴打點睇milestar ,同一個廠出，但實際係咪同nankang 一樣，定會好小小？

買條呔用年幾兩年
仲要關條命仔事
點解唔用好d要貪平果幾百...
乖乖地去買番goodyear 米仔 石橋 之類呢d廠啦

如果落雨會搶軚，通常係關前軚定後軚事？

真，命無價

你話職業司機都重話因為要慳，普通用家慳得幾多

milestar應該唔大分別，冇乜見人用

搶呔已經係警號，自己小心d,

搵個空地試下有個底要極限幾多先，大腳起步會唔會冼，特別係大長灣，

窄灣一般人識收油+速度唔快，大灣好易唔小心快左

同埋你咩車，一般都係放抓地好係後轆，萬一失控放油唔brake 等後轆有返grip 拉返直架車

如果你係高身車，huslter 個d 搶好正常

Lexus IS 250 來

個時想慳因為諗住架車就來要賣 ，但個呔又一定要換，就換個平d, 同埋上網睇過外國既評價，有人講話用上去同d 貴呔差唔多，但慳左，所以我就揀nankang 來換。
換呔間野係美國連鎖大型既公司來，個呔一定係新呔來，之前我不嬲都用中價 呔，冇諗過一用平野會差咁遠，係咁搶呔真係覺得好危險
聽日去番換呔間店睇下可唔可以換對靚小小既呔

重要FR 車，我係你就即刻換返grip 好d 個條去後轆，一陣落雨中段唔少心踩深左就完

生仔都唔知？打過籃球未？

如果佢比我退左個呔換第二個，
應該揀呢套來換
CONTINENTAL
EXTREME CONTACT DWS 06
178$ usd 一個
原本呢家個nankang 就86$ 一個

無換嘅需要

咁即係你自己重清楚feel到分別

屌你條命你自己重係到求安慰

我話Cup 2 level 唔同你就安心咩

我岩岩見條freeway冇人，仲地板油試下個呔係咪真係有問題 係咪玩緊命
冇得前後轆換，前轆用225 ，後轆用255

一陣去睇下有冇得退番，換第二條呔啦
好彩我有多架車揸，呢排成日揸呢架is250 因為要過排煙同埋牌費，所以先多揸一陣
如果唔比退軚，都係揸番第二架車算

睇餸食飯，extreme 好似係ps4S level?

馬牌d grading 好撚亂

is 250 唔飛 ps4/F1A5 都好夠

安全情況下摸下limit 都好，有個底

我見呢隻extreme 係 我換呔間公司係top rated （呢款呔）

Ps4 /F1A5係米牌個隻？ ，呢間公司好似冇做Ps4 ,但有ps4S 做緊228usd 一個

個時仲要勁大雨，諗番起好似玩緊命

suv 係咪用 pirelli run fat果隻最好。
見到ps4出左suv 想試下但又怕伏 外國話濕地麻麻

Extreme 好似係房車tyre 入面grip最勁，

預冇咁耐用

UC6, CC6 個d 應該都夠一般用

自己取捨

Ziex有無巴打見過上手車主用緊呢隻18年
唔係好識

你重覆到咁證明都唔係好差

有冇冼tyre 先

可以drift 住過灣

每5000km

Ziex 係Falken 普通運動tyre, primacy level

應該ok 掛

米牌 pilot sport A/S 3 Plus 點睇？
In stock 既話有呢3款揀，其他要訂

應該冇冼，但揸緊 6-70 個時就唔知點解會搶呔，前幾日冇落雨試過慢慢揸，都係咁差唔多，有時仲feel到架車左右/前後唔平衡（唔知係咪心理作用，因為知道屎Tire)

到時炒左
其實平時揸車習慣都唔算成日比大油大brake 既

HK 冇咩人用, 唔熟呀

咁就好了唔洗換

邊間噤平？ 可以tg你問？

最後佢唔比我退，要照用Nankang, 揸另外架車算

行貨與水貨的迷思
更換車胎常有行貨與水貨之分，然而行貨才是最適合香港駕駛環境的選擇。據輪胎代理表示，輪胎廠方每年都會派駐工程師到港考察路面、天氣的狀況，從而在供港的輪胎物料配方上作出微調，以確保輪胎更適合香港的使用環境，這正正是行貨對比水貨最大的分別，至於水貨是其他市場供應的產品，未必完全適合香港環境使用。要購買最合適的輪胎，行貨是最佳的選擇。

想打擊水貨 ，當用家傻仔

揸緊prius 2016，條呔買嘅時候係yeada 205/50 r17
嫌佢唔係好抓地，入灣飄飄地，想換呔
主要想抓地啲同靜啲，貴少少都冇所謂(唔想用支那野)，有冇ching可以建議下？